[集思廣益] 海外頂尖入學能力測試

覺得都幾有趣
可以攞出黎討論一下
唔知有冇人會做到五星
或者有啲咩問題可以一齊傾答案

Just for fun唔需要太認真

利申 得四星

自膠
Link

P

一睇到又係EF就可以返出去先

會點

Sell野囉
你係咪咁on9啊

咁我都知
我都冇填啲真資料落去
所以我咪話度玩下討論下
覺得啲題目都幾有趣姐

pi